連仔幾時ban咗魚台啲蝗po

見到都覺得好頭痛

agger

是
見到支那po 就想嘔